一人一個比人玩/扼感情ge經歷

如題

Player 一腳踏三船 呃晒三個女仔

另一個就同新女拍緊拖重喺度話愛我 真係癡撚線

再仆街啲嗰啲唔止flirt添啦 同新女一齊重私底下keep住搵之前鍾意嗰個 係咁話重係鍾意你多啲/個心屬於你

呢啲仆街真係
想話哂比全世界知
Player係仆街
不過總係有人鍾意啲player
狗改不了吃屎

重要扮毒食女 不了block咗
覺得佢條新女都幾慘 乜都唔知

你係咪俾佢玩左

冇 純粹睇唔過眼

一齊左之後係咁問我借錢，之後成日blk鳩我

然後帽我兩年

扼殺感情？

好誇張

俾啲時間move on啦巴打

明知自己放唔低舊果段感情又同我開始 開始果時口口聲聲同我講話會努力放低佢我又真係on9信左佢 幾個月之後條仔問佢可唔可以一齊返佢諗到唔洗諗即刻應承左 一日之內(冇誇大真係一日內過山車式變心)由談婚論嫁到同我講timing錯佢出現先叫我死心搵個第二個 好想憎佢但係憎唔落因爲太愛佢

班fd一早同我講話佢當我係水泡攝時間但我唔信 最後傷心果個係我佢地2個就開開心心係返埋一齊

溝緊我然後第二日同左第二條女一齊

加油呀

Player仆街死
有報應㗎屌你老母

扼你老母，呃呀5p仔

巴打振作

哇屌我真係以為我打咗cm我唔知
同我一鳩柒樣嘅ching

屌戴第二頂個陣好心你就好撇啦

盡力